鄭松泰回應指責: 「不分化不割蓆，大家團結啦」

(星期五內會後)
有冇人可以話我知熱狗鄭松泰今日做左d 咩？

有人直情去鄭松泰facebook直接屌佢....

屌泛民 = 唔係分化
屌鄭松泰=分化

個fb link 睇唔到

自己做得唔好畀人鬧，就叫人不分化唔好鬧

我睇到.
睇唔到既人, 試下呢個link .

黃碧雲都有去過中大

依條撚樣咁多個月做過乜柒

屌泛民嗰陣你隻泛粉咪又係仆出黎護主

我成日夾飯民, 你盲左?

又諗起佢話連登仔叫佢做cctai

佢都唔夠通街都係處痴線

收皮啦係人都知你泛民打手
出一兩個po以為洗到底
當人傻咩

Cctai都講到咁
內會果日做咩搞成咁
心照啦

撳錯左個掣
星期三要教書唔投票
到星期五再搞事又唔投票

你就收....
幾日前我俾人(大道無雙)話我係熱狗打手, 就唔見你出聲?

分化黃圈
分化泛民
投白票
投反人類派

收到曬

你搵返佢囉

你班人屌佢私怨行頭我都認同，但我唔鍾意熱狗都要幫佢講句，佢呢一年以來無做嘢？你發雞盲啊？

轉個頭又同人講“係d人當我自己友”

係咪有哂分工?

一屌熱狗, 就俾人話我係泛民.
一屌泛民, 就俾人詰我係熱狗.

"被熱狗""被泛民"我同時中哂招

熱狗都有今日

應該得新會然先會上你當

你就新會員

兩年前, 我用我條撚力求gphone唔好贏諾貝爾和平獎, 結果賭贏左. (兩年前, 我都係焦土派)

如果我哋係要用最高規格去要求泛民抗爭(揮拳，臭魚，玩火警鐘等建議)，咁我睇唔到點解鄭松泰可以豁免於呢啲要求

而事實上佢都係”選民選你入去抗爭” “行禮如儀鳩坐抗爭”，咁點解泛民可以被人屌到上天，而鄭松泰可以脫身？

盧斯達：雖然司徒華死了，但他的陰影仍然籠罩著香港的上空。

司徒華在一般人心中留下了「爭取民主、平反六四」的美名，也在本土政界和社運圈留下了一種「民主集中制」的領導方式。由於司徒華在學友社時期就受過中共滲透之苦，所以司徒華茲後帶領之社會運動，到成為民主派大佬，都脫不了一股獨裁氣味：由核心黨員決定黨的方針，不需理會普通黨員以及民眾的意見。司徒華逝世以前，有人在城市論壇質疑他出賣選民，他立即反鬧過去：「出賣？賣左幾多錢呀？你是豬是狗？可以賣的嗎？」到後來司徒華帶頭杯葛五區公投，也是一錘定音，盡顯委員長本色。

這種「布爾什維克」式的社會運動模式，以司徒華為濫殤。香港的「布爾什維克」，以支聯會、民主黨和教協三位一體，再加上若干與民主黨關係糾纏不清的社運人士為尖兵。他們相信「專業革命家」的那一套：論資排輩當然少不免。

在政界，是「布爾什維克」，因為民主黨來來去去都是那幾張臉孔；在社運界，也是「布爾什維克」，「全職社運人」才有話事和話語權。近年香港景況淒涼，更多「無背景」人士開始參加遊行示威等等社會運動。「社運圈」一下子闊了，當遇上批評的時候，這些「全職社運人」的反應十之八九是如司徒華般反唇相譏。但司徒華畢竟老練，不會把話說得太白，而「全職社運人」則通常會很老實地再罵：「咁叻又唔見你出黎領導？﹗鍵盤戰士﹗」

這種鬧劇，記憶中首先出現於每年行禮如儀的六四晚會。有些人開始覺得六四晚會年年停留在蔡耀昌喊驚的層次，是不行的。第一次聽到「咁叻又唔見你出黎領導？﹗」就是在六四集會何去何從的討論中。後來社民連崛起、人力分裂而立，民主黨和一眾舊勢力都是擺出類似的一副不屑態度——「過去廿年我都在爭取民主，你只是名嘴，做過甚麼？你只是區議員，做過甚麼？」近來，參與過黃雀行動的社運老兵岑建勳更大鬧近來手持龍獅/港英旗上街的青年，謂其「沒有資格懷緬懷過去。」表現的，都是類似的論資排輩、類似的社運精英主義。

雖然沒人會開口問：「你是甚麼『系統』出來的？」但香港的政治圈、社運圈已分成「名門正派」以及「邪魔外道」。至於有空遊行、投票支持民主派的，都只是路人甲乙，有甚麼資格議論「名門正派」的行動？

「專業革命家」的自尊心很高。因為他們「全職搞社運」，沒有收入、被警察暴力對待、兼之時常上庭，有些更要入獄坐牢。他們已被主流社會看不起、又為社會「犧牲」了這麼多，你們不感恩圖報，還要阿支阿左？況且他們讀書那麼多，當然比你們學識淵博；他們又是社運常客，當然看得比你們這些「行外人」看得更準。他說是「勝利」就是勝利，你們還吵甚麼？

香港很小，政治圈和社運圈就更小。社運人沒有多少自閉、自憐和自大，撐不下去。因此外間的意見，他們多數聽不入耳，又認為你們是想搶奪「帥旗」。陳雲對元旦遊行發表了一些看法，又在社運圈引起一陣「光說不練」、「咁叻你唔帶埋電油出黎？」的恥笑。他們之中有些案底累累，並以此為傲。孔誥烽教授站在中間，說了一句：

「一流導演拍片未如理想，被影評人批評，通常會以平常心待之，有則改之、無則加勉，盡力下次拍得更好。三流導演拍爛片被影評人批評，反應則可能是：剩係得個講字，ｏ甘叻，你自己拍呀！知唔知我拍戲幾辛苦呀！」

在「布爾什維克」式社運家的眼中，你是個教書佬、你是個普通人，而不是全職社運家，你說的話，就已經沒了大半份量；再加上你沒有出來被人拉、被人鎖、沒有在示威現場上過鏡、扑過咪，你就更加沒有資格說甚麼。在「行動者」的眼中，做理論、散播思潮，絕非「行動」，而是吹水、網上打飛機。那麼理論和「文化資源」究竟重不重要？此一時也，彼一時也。有人去上水站阻礙水貨客，就被人批評為「沒有行動理論」的「民粹」行為；某些人倡議成立文化局的時候，「說話」、「理論」、「文化」又忽然變得很重要了。

有時，不要怪民眾冷待，因為精英主義總是令人卻步。廣大香港小市民，永遠只是那張「我地————今日——————係度——展示左——人民既力量﹗」大圖畫的小角。理想中的「全民團結」，永遠只存在於那首浪漫的「人民之歌」。在職業革命家的眼中，陳雲尚且只是個飛機佬，台下的人們更加是無權、無勢、無知，更沒有朋黨，白天要上班上學，當然只能乖乖閉嘴，跟隨領袖的決定和安排。

咁佢又的確唔算無做野

鄭松泰 = 暗共
有冇好嘈

泛民咪又係一撚樣屌返人分化 只不過大聲啲咁解 算數啦兩邊都

佢大佬蝗上去咗邊？

佢地好撚憎團結撚架喎

好撚好笑呀DLLM

巴打 熱狗投啱票依D基本野唔會有人睇到咖啦
泛民最緊要把口夠黃咪得, 亂投票投錯票邊有人理
泛民除左陳志全朱凱迪投得正路 其他都係黃碧雲之流

但佢個黃兆健成日話：雖然我姓黃但我唔係黃絲
咁仲叫唔叫同陣營
咁何來分化

有冇講埋點破?

泛民都有收成期

最撚中意分化個個叫人唔好分化

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

講真兩邊都柒，但重點係成個抗爭陣營都被共產黨subversion 玩到氹氹轉。監察議員係好事，屌完就要繼續上路，唔好屌到唔記得其他戰線。

熱狗不嬲都係咁
比人屌得多就話自己被熱狗
跟著自己就開始不斷屌人泛粉
再屌屌下見唔係幾work開始屌埋人地係泛民議助
十足d小學雞玩反彈咁

到時候入到去又屌人做咩咁蠢俾人DQ

熱狗官方把口咪話唔好分化
之後咪又係動員大量衛星page搞事

今次呢單無得坳啦掛

完全認同

好慘

Agger 但熱狗無pr
屌人屌到變左圍爐

希望各位本土派引以為戒
無論論述係點都好 無pr都係無人會聽

辛苦曬

淨係連登都一炸
笑人泛粉笑人黃屍bb笑人投票
爭在無撐警，如果唔係同藍屍689一樣口徑

衝入立會嗰日佢喺入邊㗎喎
仲要比電視台影住晒

Well said

慘 好難㗎喎

我淨係被泛民過

一近選舉就浮哂上水 之前都冇咁多熱狗
一屌柒熱狗就拉飯民落水
我心諗上得連登好多都唔係咁鐘意老飯民
班熱狗今次分分鐘超區又話要投禮義廉

佢入去執野咁啱喺度咋嘛 關佢撚事7.1

我屌 由肉鬆泰 講呢句

特別好笑

睇穿咗一切呀你

做人冇pr食屎啦 何況搞政治？
畀人屌完就扮孤芳自賞
有撚人會理佢咩

算唔算割蓆

成日被泛粉嘅會員lm
我唔明點解改咗呢個名都係泛粉

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

我唔撚想再見到佢, 四年前呃左我一票

下啱就屌錯就罵架啦
喂內會泛民鄺仔郭榮毛ee夠有做野囉上年
我都照佢地拉大隊走人

上年做左野之後依世都唔罵得？ 哈哈

一講投票記錄就潛曬水
熱狗把口係又閪又臭 但係唔會投錯票
口講投白票但係議案就唔似泛民咁成日投棄權票/缺席票

三跑/買水炮車邊個有份贊成呀 出黎睇過？
邊撚個6月捉緊鬼影人大頭 話香港人贏5：0叫人散水

作為一位代表市民入議會表態嘅代議士
投票冇錯過但因為把口唔夠黃所以被指責 哈哈

熱狗唔係冇pr 係覺得自己嘅膽票夠阿泰再入去

重點係佢當年就係靠依樣野上位同埋進入議會，但幾年過去，去到今日仍然見唔到佢同泛民有乜分別，一樣係行禮如儀鳩坐抗爭。

佢地話要清算舊販民，其實我好認同，黃碧雲白頭佬OMDB etc.全部都要死。

但時機唔同做既事都有優次之分。比喻就好似唔通大家關心緊poly既時候，我叫人優先focus清算販民咩？依家講緊35+，佢講返投票記錄，叫人監察、逼使議員跟番選民意向，我覺得好合理。

我對販民進攻功能組別既主張係唔認同，只係想大家假如真係盡晒力都輸就放棄對制度既幻想。攬炒巴琴日個條片指出左第二種玩法，同埋三者同時進行既重要性，真係說服到我。呢d咪真係為目標而做事同做政治。

同埋都係梁天琦個句「政治係要更多人支持你，而唔係反對你。」，其實做好d pr就唔會有人一見到熱血/陳雲個名就屌，連內容都未睇就屌個種。有幾好既論述都晒曬。

因為佢地不甘被熱狗
咪屈人泛粉話連登係泛民大台囉
同黑警政府一樣以為講得多就變事實
都係個句佢地講野同689成日都match大家知咩事

佢地覺得熱血個勢力唔洗壯大既話，我尊重佢地選擇既。

嗯

同班撚屌五毛講嘢嘅tone係一樣

連登仔: 一定要屌 唔屌光復唔到香港

同泛民舊電池一樣各走極端
點救都救唔返啦

蟲泰其實冇錯

當初選到佢都係話自己 1對69
佢企係到拍片兩邊都唔插手
就係兌現佢1:69既承諾！
再兌現埋當公眾係白痴駛L理你地既承諾！！
蟲泰好野！
我唔係熱狗！

比人笑9佢啦，坐係到乜都唔做同你成日屌既泛民有咩分別
之後又話自己不分化不割蓆，又比人笑佢咁你又屌泛民
無啦啦出咗招無限回力鏢不停咁打自己塊面

電腦分析：怨婦tone+地圖炮

推呢個

睇佢投票紀錄佢同HEIDI同慢必先係黃到金

比起陳沛然醫生 原來佢先係真正中立派

佢唔係保皇一部分咩

所以其實佢都係同舊販民有分別，至少佢投票正路過舊販民大部分人先。

得罪講句，你話佢係保皇，咁泛民更加保皇啦

完全同意呀
喺敵人為所欲為嗰陣
唔該自己都向前行
唔好不進反退
輸啦

又係佢地熱血公民屌泛民先

人地就沒有不分化的理由
自己就唔好分化啦

做左共碟
泛民都勇武過條垃圾

條友有撚自己上連登咩
自己d熱狗仔熱狗女自己on9誤會咗
fake撚埋自己偶像

屌你老母啦

其實呀雲伯少啲怨婦tone 少啲講甚麼
「皇天擊殺」「大鵬金翅鳥」「閱讀門檻」
我諗大家都會尊重返佢一個學者嘅身份嘅

好哋哋講嘢唔得㗎咩

又係到鬥黃

撳個掣邊尻個都做到

撳掣外佢做過乜柒？影相？

許智峯投得無佢咁黃所以cctai > 許智峯？

你不如講下近一年cctai做過乜柒先啦

其真大家應該唔係要啲真係會識質詢識投票嘅議員
而係想要啲好打得，打完人坐監都唔驚嘅爛仔入議會
而家好明顯，議會嘅各位都係比教錫身
就算打人個程度都未達到傷害到或制止到對方行動嘅程度

陳雲之流咪又係當自己先係專業革命家，一句車埋黎就係「閱讀門檻」，自稱「國師」，同佢唔同就係共匪，連梁天琦都係鬼

代議制本來就係各人授權代議士，我地根本冇咁多時間去全職參政。代議士嘅一己堅持，你反對時就投另一個代表到你嘅代議士

比起往日大台，陳雲之流更是無恥

算啦兩邊一撚樣
最好下屆販民熱狗都一個不留

熱狗明明係保皇派
佢地屌泛民點叫分化

lewis loud 好撚憎陳雲喎

擺明抽水啦
以為想痴落泛民度咩

自相矛盾

有次佢去天水圍諗住救個女仔

之後俾啲防暴撚返轉頭

佢有做野，不過就唔夠

幫過被捕人士，攪車隊，71立會，616係太古幫手維持秩序，咁樣算唔算有做過野？ 定呢d全部都係冇用呢？如果係冇用，請提供下咩先係有做過野既標準

我都唔鐘意熱狗攪分化同私怨，但唔會話佢地係呢一年入面冇做過野囉

當政治要講PR時，其實係咪政治愚民嘅體現？原來大家唔係睇一個人/團體嘅政治理念同行動，而係講形象

擺明串你地都唔睇唔明。。。連登仔弱智真係唔係扮

撳個掣咁簡單嘅事，偏偏係泛民都做錯唔知幾多次

呢個真唔怪得老泛民班友可以呃左香港人咁多年

廢雲就算啦
入去講風涼話
唔去好過去

無人話你要好似泛民咁一切都係pr
但當你係真係想達到目的時
你就會用盡一切方法去令人支持你

同埋你pr做好
至少吸引到佢睇你理念
再enlight佢又得唔得呢

Pr同理念唔係二元對立
個事實係無可能100%民眾都會自動覺醒
你比唔比到啟蒙就係一個領袖同政客既分別

睇#111 覆左

補充番
當然一切責任其實係番群眾到
燒到埋身都唔覺醒係抵死既
所以都係個句 睇你有幾想達到目的

cctai 自稱1:69 勇武代表議員
咁到頭來幾年都行禮如儀
投票出席就當功績
又話議會無用
又出黎選，9 月又再選
咁當時投佢入去做咩？

呢個我認同
販民都無得原諒

原來投個票都叫鬥黃

投票支持監控燈柱支持國歌法廿三條都得架

撳個掣邊尻個都做到
但係有人撳個掣撳錯咁囉

而家啲連登仔唔識睇嘲諷同曲線

不分化
同熱狗一齊團結
同反民主派一齊團結
同共慘党一齊團結

同埋我想講有邊個選舉唔會做形象工程
Donald trump成身上下、新聞出咩相都有人幫佢度
熱血用黃色做代表、poster banner、落區(同時都係實事)
一切一切都係pr一部分
根本無可避免

做人就唔好咁自我中心
熱狗最中意話人無腦、低能
咁無論你d 政治理念幾咁高質
邊會有人聽呀

又真係唔係個個做到
民主黨明黃暗共

咁你又講咩泛民更保皇
佢地做既野都唔少

佢地個個都包裝咁好，點會肯做
九月投個爛身爛世嘅咪會敢做囉

撳個掣都撳錯 仲叫人投票比佢

就當佢曲線又點
分化割蓆做得最多就係佢
佢憑乜用呢句串返人

全力送碧雲入議會

對，但下屆不投熱狗，支持熱狗重回社運大道

你呢啲就係標準嘅眾人皆醉諗法，不過我發現好多熱狗／城邦派嘅人都係咁。
其實咩理念都好，要帶俾人就係要教架啦，有冇見過用屌人嚟做教育？
講形象講PR其實好正常，halo effect，著得靚靚仔仔去見工同你踢拖去見工你話有冇分別？政治愚民必然會有，唔會有一個社會係每一個人都有獨立思考，為咗永遠唔會消失嘅政治愚民而放棄做PR真係終極理想主義
我感到可惜嘅係班弟子唔係幫手推廣城邦論，而係跟國師一齊屌人。導致嘅就係一聽到陳雲個名就ban，自己友就不斷圍爐。

果陣有黃洋達投你地又唔投
大眾真係白痴

睇依個Po真係笑而不語 琴日攬炒巴先出左個po

Dllm

政治本來就係愚民特別係民主政治
真正民主就係建立喺謊言之上
喺香港呢個立法會冇權嘅地方講政治理念本身就好可笑

無錯，所以熱狗咁多中二病
一味圍爐，會唔會係根本唔想人明
咁佢地就永遠活喺高人一等嘅comfort zone 度

咁你而家係泛粉喎
有講錯你?
屌泛民你咪又叫人唔好分化要團結
又要利申:非熱狗 無屈過你熱狗

個個當國泰民安基金死嘅，人哋少錢過612但係救助咗幾多個義士？相反612嗰一億去咗邊？

我可以接受做PR換愚民選票，但因為人地唔做PR就否定人的話就係先承認自己係政治愚民

無恥到 同共狗如出一徹

一燒到泛民就:不分化！不鬥黃！團結！兄弟爬山！

九月可以重新選擇
不過我都信大眾鍾意楊岳橋

講還講唔好拎黃碧雲出黎比

//最近大家都鐘意圍屌黃碧雲，令我諗返起佢1112下午大概五點鐘同林卓廷、張超雄入咗嚟中大，然後我親耳聽到佢笑住咁講以下嘅諷刺說話：

「呢到咁多人入嚟嘅，乜今日係中大開放日咩？」

當時其實都出咗個status，後來因為想身邊嘅人去關注中大手足情況，而唔係掛住屌黃，所以決定del咗個post。呢條友成個運動都消失得無影無蹤，然後落小巴廣告話要「守護下一代」，諗返真係幾痴線//

幫支那報講好說話

呢個佢唔係否認自己存在咩？
嗰日好似未有片前佢話人屈佢在場喎

唔會投佢 講完

佢幫手帶路喎大佬
唔通周圍講咩

所以點解我話
／我感到可惜嘅係班弟子唔係幫手推廣城邦論／
因為我睇過佢啲書先咁講
明明係好值得推廣嘅學說，白白俾班只識屌人嘅弟子浪費咗。

而你講嘅：
／因為人地唔做PR就否定人的話就係先承認自己係政治愚民／
其實我覺得某程度上都係你哋自己造成，因為而家形象已經插到落地核。幾年前高登，好多熱狗周圍屌人，但陳雲形象都未係咁差甚至係大力吹奏，我就係嗰時睇佢啲書。落選咗之後就一落千丈，而家差到一提佢個名大家都淨係知佢同班熱狗只識屌人。

同埋你會有咁嘅諗法因為你已經先入為主認為唔聽你講 = 愚民

人民眼中 雲伯都係飛機佬 只係奪唔到權

「公眾係白痴，以為我哋係本土派」

啱 仲好意思話不分化

啲市民白癡

竟然有人拎黃碧雲去比 仲要用中大做例子盲反都咪盲到咁既程度

呢樣真

哈哈，又係呢D post
Five demands, not one less.

下下講到自己鶴立雞群目空一切智商170點會有人buy啊，多數熱狗一嚟就起曬綱串串貢屈人泛粉，點樣聽入耳啊？政治係要吸納其他人認同自己，從而壯大勢力，單靠自己幾個少數精英冇人support咪同打飛機冇分別。唔係話販民果套啱啊，但果套真係多人受

反正唔會投票畀你

屌票撚

永遠記得
蟲泰呢條契弟

咪撚覆佢啦

鬼AC嚟

議員鬥黃有咩問題？
佢地民選出嚟受薪架矇撚

條泛粉米卡李察士詐家衣幫共諜雲洗白
收皮啦

利伸：上屆全家全投cctai, 今屆唔會

人地曲同直都唔識分
笑而不語

鄭松泰呢啲議會第四勢力
使鬼同佢團結

現實就係一定有政治愚民，你地唔轉個方式再屌多十幾年都會係咁。我自己都睇過陳雲本書，佢套論述好詳細同完整。唔做pr推廣係晒曬同可惜。

笑鳩選民投佢，笑佢地白痴
自認扮本土痴梁遊

佢唔係以為市民會忘記呀？ 仲敢出黎選

本土獨派冇人理

熱狗成日話人政見二分法 佢地自己咪又...

佢地有班中晒毒嘅fanbase

淨係區議會叫人射白票都出哂力啦
嚟緊立法會選舉,又要叫人咪L投泛民又要動員d兄弟幫共清接力分化
咁宜家可以體諒佢真係幾L忙未?
一定唔分化因為從來唔係同路人

其實係佢分自己出嚟，成日話自己1:69

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

初選唔投熱狗，完